{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_030084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 이오당펜션"
    },
    "text": "16台駐車可能な駐車場の提供、宿泊当日は購入不可能客室内では調理不可能、入室時間は15:00、退室時間は11:00 ピックアップサービスの提供、しないバーベキュー利用不可能、最大人数超過不可能、現場決済調理不可、無料Wi-Fi提供、ペット同伴不可能駐車場は最大16台、先着順、交通統制時間以降は駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台利用できますか？",
            "answer": "駐車場は最大16台利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊当日に駐車場を購入することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、宿泊当日に駐車場を購入することはできません。事前に予約をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ピックアップサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、バーベキューは利用できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、最大人数を超過しての宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "現場での支払いは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、現場での支払いはできません。事前にお支払いをお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は先着順ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は先着順です。"
        },
        {
            "question": "交通統制時間以降も駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、交通統制時間以降も駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 112,
        "QA": 378
    }
}